做得好要讚，五月一日慶功區

做得好呀今日

黃金周未完㗎！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

大家加油！
繼續爆買爆食，支持黃店！

繼續瘋狂懲罰

全力支持

good job

天馬流星拳大成功